有hd或degree但想搵到錢，有興趣做廚，點睇？

日廚係最大興趣，西廚都ok!
但會唔會話做撚死都無兩萬？
自問想做十年八年去東京或者歐洲做，讀書。
發夢？特別去日本

好大機會做撚死都得兩万 除非你自己井

开

有興趣做廚點解唔試下？
錢你搵唔曬
有錢但未必搵到興趣

屌你老母

同事同你一樣大陸人？不了
想做西餐日餐點睇

好有興趣但年尾25就係知道老，單身狗先想試
但而家份工方便考政府
做十年都有萬八
但日日做撚到死，想死同忙死
有錢可以買興趣
做廚搵唔到錢？

西同日廚係香港比中廚普遍仲低人工
[

廚一樣做死忙死

即係香港唔係做中廚唔洗做同諗帶技術去第二度？
西廚ok嗎？

但起碼有興趣，雖然知辛苦，人工有無兩萬以上？

留名
諗過做西廚
唔知點由0入行

做廚呢行真係講興趣講天份
門檻低發圍難咁囖 不過去邊都搵到食
如果有興趣的話有機會做到自己開鋪其實OK

有得揀千祈唔好入行
唔係你想像中咁容易
心理身理都好難搞 過來人

我都諗左十年
由15諗到今年25
都唔敢搏
怕變無時間，人工低既窮忙青

開舖真係你一個月搵三萬儲十年先做到
西廚香港做，去唔去到外國

西廚？我都知
心理生理即係點

一開始一定係咁比人屌

樓主基本功夠穩先好考慮入行。如洗米洗幾耐，用咩水，飯落幾多醋，溫度控制。魚類知識要熟，如紋理，筋骨。

有fd學左西廚3年
跟住膽粗粗自己出左黎開間細鋪仔
一個月純利5-7萬 但廚房自己一腳踢
望到佢都覺得辛苦 睇你捱唔捱到

做左一個月學徒 法國菜
真係鐘意煮野食嘅就唔會覺得辛苦
之前每日返工都好開心
唯一唔好係返朝11晚10,預左無時間陪身邊嘅人
搵錢方面應該唔洗擔心 做到高位一定搵到

我朋友開日本餐廳，年薪過百萬

識玩一定係中廚過外國，大把生意你做

記得套壽司之神，講日廚d學徒滿師好似要十年。
所以d學徒通常都好後生就入行。

而家搵萬一
想搵兩萬
做日廚去日本係夢想
但西廚應該易行d
其實唔係中廚應該唔洗諗搵錢或者去外國